新鮮感其實可以維持到幾耐

突然唔想同對方傾計或接觸係咩事

最多三星期